\ProvidesPackage{style}

% пакет для нахождения файлов при \input не из папки, откуда запускаем latexmk
% для использования относительных путей внутри подпапок
\usepackage{import}

% подключение русского языка
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[english,russian]{babel}

% для отступов в тексте после \section, \subsection
\usepackage{indentfirst}

% для списков
\usepackage[at]{easylist}
\usepackage{amssymb}

% инициализация стиля списка
% нумерация списка с 1 для каждого \begin{easylist}
\let\OldEasylist\easylist
\let\OldEndEasylist\endeasylist
\renewenvironment{easylist}{%
    \OldEasylist%
    \ListProperties(Progressive*=3ex, Start1=1, Style2*=$\bullet$, Hide2=2, FinalMark={)})%
}{%
    \OldEndEasylist%
}%

% для \linewidth
\usepackage{tabulary}

% для \Centering
\usepackage{ragged2e}

% нумерация страниц
\usepackage{fancyhdr}

% для изображений
\usepackage{graphicx}

% для содержания
\usepackage[titles]{tocloft}

% для гиперссылок
\usepackage{hyperref}

% для математических формул
\usepackage{mathtools}

\usepackage{color}
\usepackage{array}

% для листингов исходного кода
\usepackage{listings,listingsutf8}

\lstset{
	language = Matlab,
	frame = single,
	showstringspaces=false,
    breaklines=true,
	literate={а}{{\selectfont\char224}}1
	{б}{{\selectfont\char225}}1
	{в}{{\selectfont\char226}}1
	{г}{{\selectfont\char227}}1
	{д}{{\selectfont\char228}}1
	{е}{{\selectfont\char229}}1
	{ё}{{\"e}}1
	{ж}{{\selectfont\char230}}1
	{з}{{\selectfont\char231}}1
	{и}{{\selectfont\char232}}1
	{й}{{\selectfont\char233}}1
	{к}{{\selectfont\char234}}1
	{л}{{\selectfont\char235}}1
	{м}{{\selectfont\char236}}1
	{н}{{\selectfont\char237}}1
	{о}{{\selectfont\char238}}1
	{п}{{\selectfont\char239}}1
	{р}{{\selectfont\char240}}1
	{с}{{\selectfont\char241}}1
	{т}{{\selectfont\char242}}1
	{у}{{\selectfont\char243}}1
	{ф}{{\selectfont\char244}}1
	{х}{{\selectfont\char245}}1
	{ц}{{\selectfont\char246}}1
	{ч}{{\selectfont\char247}}1
	{ш}{{\selectfont\char248}}1
	{щ}{{\selectfont\char249}}1
	{ъ}{{\selectfont\char250}}1
	{ы}{{\selectfont\char251}}1
	{ь}{{\selectfont\char252}}1
	{э}{{\selectfont\char253}}1
	{ю}{{\selectfont\char254}}1
	{я}{{\selectfont\char255}}1
	{А}{{\selectfont\char192}}1
	{Б}{{\selectfont\char193}}1
	{В}{{\selectfont\char194}}1
	{Г}{{\selectfont\char195}}1
	{Д}{{\selectfont\char196}}1
	{Е}{{\selectfont\char197}}1
	{Ё}{{\"E}}1
	{Ж}{{\selectfont\char198}}1
	{З}{{\selectfont\char199}}1
	{И}{{\selectfont\char200}}1
	{Й}{{\selectfont\char201}}1
	{К}{{\selectfont\char202}}1
	{Л}{{\selectfont\char203}}1
	{М}{{\selectfont\char204}}1
	{Н}{{\selectfont\char205}}1
	{О}{{\selectfont\char206}}1
	{П}{{\selectfont\char207}}1
	{Р}{{\selectfont\char208}}1
	{С}{{\selectfont\char209}}1
	{Т}{{\selectfont\char210}}1
	{У}{{\selectfont\char211}}1
	{Ф}{{\selectfont\char212}}1
	{Х}{{\selectfont\char213}}1
	{Ц}{{\selectfont\char214}}1
	{Ч}{{\selectfont\char215}}1
	{Ш}{{\selectfont\char216}}1
	{Щ}{{\selectfont\char217}}1
	{Ъ}{{\selectfont\char218}}1
	{Ы}{{\selectfont\char219}}1
	{Ь}{{\selectfont\char220}}1
	{Э}{{\selectfont\char221}}1
	{Ю}{{\selectfont\char222}}1
	{Я}{{\selectfont\char223}}1
}

\newcommand{\biglisting}[1]{%
	\lstinputlisting[numbers=left]{#1}%
}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage[
    singlelinecheck=on% <-- important
]{caption}
\usepackage{multirow}
%\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage{txfonts}
